[[OpParam]]
== Параметры Op OpParam

[cols="2,9,1,1,2",options="header",]
|===
|Поле |Описание |Тип |O/M |Версия
|id |Идентификатор поля конфигурации алгоритма, задаваемого оператором. См. https://www.etsi.org/deliver/etsi_ts/135200_135299/135205/18.00.00_60/ts_135205v180000p.pdf[3GPP&nbsp;TS&nbsp;35.205].pass:q[<br>]*Примечание.* Используется для удаления и изменения параметра. |int |М |
|name |Название поля конфигурации алгоритма, задаваемого оператором. pass:q[<br>]*Примечание.* Используется для создания параметра. |string |М |2.0.48.0
|op |Значение поля конфигурации алгоритма, задаваемого оператором.pass:q[<br>]*Примечание.* Длина -- 128 бит. |string |O |
|delete |Флаг удаления значения. |bool |O |
|force |Флаг принудительного удаления при наличии связи с профилем абонента. |bool |O |
|encrypted |Индикатор того, в каком виде приходят параметры.pass:q[<br>]По умолчанию: true. |bool |O |2.0.48.0
|===

.Пример
[source,json]
----
{
  "name": "op",
  "op": "12345678900987654321123456789009"
}
----
